覺不覺只有真男人先識欣賞5人月餅

甜中帶澀，每啖麵要落足心機去細爵。就好似人生一樣，百味雜陳☺️

On9

女人先食冰皮

食開屎先鍾意食

辣殺

仲有班細蚊仔同班撚屌90後

唔好咁講自己

認同

人肉叉燒包

米甘啦清

廢老先食

食開10人月餅

要口感直接食花生/薯片啦

利申食開白蓮蓉

狗糧

雀粟

直頭狗屎